Naver x Dispatch x IZONE 激多高清令圖流出！！

痴能線 震早流流睇到我成個人直曬..

牙包真係幾qq..

屌你老味SAVE唔到既個網
仆街泡菜仔

我save到wo..==

牙真

英妹大個女了 我諗都係時候.. (想知先再考慮講唔講)

雖然有少少想起13歲.jpg 但係都不得不承認牙櫻係真係幾令..

痴能線 會唔會太能可愛.. (奈子全kpop界最能qq)

我和牙周戀愛 !

po住咁多先 正能到..

無牙柔？

周周真係好撚屈...

笑得好能令好能qq..

屈能到駁唔到..

我戀愛周周...

g持

Vlive有片睇

牙真令令+qq

我戀愛學友..

雖然我反牙降 但係呢輯相係影得幾唔錯..

點解仲會有弱智反得落柔理==

有牙周病了....
牙肉好痛

好想知個cam man條jer仔係以咩嘅狀態同佢哋影相...